不如聯署要求海外大學取消與香港警察合辦之課程

壹週刊12月31日報道：

我唔識搞聯署，有冇人可以搞，打響新一年國際戰線頭炮？

推

已經FC：

毅進仔上司竟然可以攞劍橋碩士 真係侮辱校名

喂 兄弟 咪搞啲咁嘅嘢

劍橋大學培訓戰爭罪犯！！！

支持，拎納稅人o既錢去得到劍橋個名，痴線

食屎狗讀的碩士

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

push

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

香港警察公然勾結外國勢力

仲去外國留學 傷害中方人民感情

點解唔去清華 北大 復旦

你唔好喺度說三道四，否則拉你行為不檢

你有咩offer比到人？

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

搵晒同班狗合作嘅機構 再處理